漂髮係咪會好快甩到黃晒？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

想試下染鉛筆灰😛

呢啲髮色唔化妝會唔會好老😓

我童顏巨乳

好似有啲專keep色既洗頭水

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

😳

....

小妹有毛😅

小妹沒有

羊 大到快跌下

男人老狗你漂咩髮？講黎聽？

我女仔。。。

好快玩完好燒錢
之前玩左成年 成日要補色
d補色洗頭水唔係話真係噤有用
我試過好多隻
甩到黃又頂佢唔順
玩下無妨既 不過你要有心理準備

羊仔染到咁幾型

想去邊漂？

似我

咪玩啦哥仔

咪屈

阿b我驚你染完之後啲人爭住扶你過馬路😭

好耐無見過羊仔啲post

😭